係咪連登仔做？

唔止謝sir，連er er er sir都……

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

其實大大聲標簽自已係連登仔去做游說文宣，都係親共派

對手開始識利用呢個身份做衰嘢